[回帶] 得罪講句，起碼做左7年cd-rom先好做高登仔

原post

2014-12-28

睇返依個post，再見到依家一大半都係P牌仔，有啲感觸

多直必腸
而定直頭曲少少都無人明
唔係話你五毛就PR
膠到出汁膠po都勁撚多人回
好似返咗幼稚園咁

收皮拉死老野 連登而家我地挽哂牙

不知不覺變咗老seafood

有啲懷念以前唔敢同人講有上高登嘅日子

有名你叫 - child done

其實係冷嘲撚/博屌撚/扮五毛撚覺得自己好幽默
比人block7就話人直必腸

好心啦
唔係個個場合都適合發表on9言論
呢啲懶好笑嘅低能仔最好就單機

又彈多個出嚟
老了
當年開台就過嚟，個#都成三萬，覺得自己排得後仲俾人笑

其實我地有個term包哂你D乜乜撚，叫假膠，另外唔係幽默，係已經曲到圓

我無用假膠呢個大包圍term
因為有啲假膠都可以玩得高質

同我鬥老你收撚皮啦
咩我地我地，
我上高登果陣你應該讀緊小學

好撚威嚇到我瀨咗尿

又黎多個懶幽默撚
真係笑唔出sor

笑撚左 活動台唔招fd 子 開來把撚咩on99

你係人地個po屌人幽默撚
笑撚死我

得啦
成個post最幽默係你得未

以前上高登，我要上網典温書。
其實舊登文化幾多要帶過來，以前咁多經典人物事件而家都無乜人提起。
不過小眾變大眾係咁

連登仔現實屌人廢老
上到黎結果自己做廢老

理撚得你當年乜野文化姐
時代唔同文化就唔同架啦
講到你啲所謂文化特別優越咁
咁你咪返去高登囉

比人講中嬲嬲豬 cctoy個班根本9成細蚊仔黎
淨係識屈毛

講id我萬幾啦

走啦垃圾

根本佢哋自己就最玻璃心
比人屌比人block起鋼屌「新會然」「兒登」

你應該係個d扮哂老seafood但實則直必過新會然既傻西

叫兒登唔係冇原因 幾日都冇個高質po笑下